如果和你塞深圳灣大橋會點？

學術分析咋，太激烈嘅野唔好做

好 但做唔到

嘩，好危險呀

港豬繼續嬲，繼續返工
林奠多謝港豬堅守崗位

封唔怕,,唔會有問題,,周邊貨櫃場黎 唔會有事

流浮山好多鄉黑

肺炎應該可怕過鄉黑？

依d真係花式送頭
老豆搵仔都用緊新招
你仲用舊招，科技樹進化下啦

咁只係引緊成班會行動嘅黃中肺炎

鄉黑有腦，就唔係鄉黑

係公路放個盒就搞掂

200刀手 係上面

200刀手會唔會出現

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

禁區嚟架 去送頭咩

個度禁條春咩~~上橋前仲有個路口落廈村架

封左關, 果200刀手咪落唔到香港

要日日塞，支那人一車車， 一機機黎緊

木人巷個邊都上到橋

醫護罷工去塞得唔得

垃圾
深圳灣大橋同西部公路都唔識分

唔好放炸彈

係
有時揸架車上去深圳灣公路到飛車，就喺呢度落返嚟